騰訊想頂到幾時

大戶

佢基本面唔受疫情影響

其實冇影響

個個留家打機

有錢都買口罩，仲邊有心情課金

個個留屋企打機上網

插落去

買A喇。

遲早cut網絡 機都冇得打

可能遊戲內啲皮膚會出口罩裝

其實點會冇影響,個個停工,邊有收入,冇收入,課金意欲大減